啲貨車佬推夠未

跟牌行都要推

brake test

唔想死住

EQ test，完。

Break 左等收錢換車

詳情，唔該！

踩少少腳制, 無燈但又有brake既效果
我係fd聽返黎, 我自己無試過, 但真係唔好試

唔係一踩就有紅燈架咩

跟你slipstream 慳油姐，唔好誤會

揸法拉利，唔會比人推

F1

繼我話請佢食dirty air 會有用d

唔串你串錯字
後面唔brake 係會被後車推
前車最後向左或者向右推開
唔知你仲有冇命享

我真係無試過, 唔知踩少少會唔會有燈
搵日試下先

有冇教學 架錢7都係時候要換了
後車cam係未必需品
而家得前車cam

一踩就有
要冇燈又減速好簡單，拖波

你是唔是騎住快線，跟牌行呀？

咁貨車又學咩人行快綫

每日係吐露港，大把貨櫃、P牌都齊齊行快線

見住㗎morning畀貨車推 佢特登踩beake 即刻變屎餅

邊類型貨車呀？

Chok到條頸樓都買得

屯公 咪一樣

想收帛金？

唔識玩 有燈冇BRAKE先刺激

純粹想知賠償流程
正正經經揸車都有機會俾人碰

breakfast

考左車牌先啦屌你老母

換車

屌你老母我有車啦, 仆你個街, 死垃圾你有無車牌呀, 咁撚串

慢線
前面仲要有架拖頭頂住

咁又真係貨車仆街了，架車尾燈有濃霧燈就開著佢啦，以前架車有，萬試萬靈

我只有後cam 睇住條友推得咁埋咪比佢撞囉

對唔治囉學識少唔sick英文

賠償額其實係點計？

唔好痴咁埋，飛舊石去你擋風玻璃

係
好撚驚前後左右有貨車
一見到即刻cut出快線過撚左佢

開車頭大燈咪有一半紅燈

slipstream 前後車都有效果，幫埋你用少d油

跟牌行搭巴士喇，連貨車都推到你你覺唔覺柒

慢線前面有拖頭頂住

佢可能真係想講撞break架車收錢

貨車都推得你 你都要檢點下

跟牌行就算行快線都係道理, 我有時行快少少超5/10都係讓啲貨車搵食係人情, 跟牌行都推你我都常由9佢後面慢慢跟

其實放油門已經會收慢車速？

屌都話前面有架拖頭頂住
如果前面冇車我都唔會跟牌行啦

會

我發覺香港好多人都唔識...
成日見人落長命鈄個 brake 燈未熄過

推我？
拍住慢線架巴士一齊行玩鳩佢

我覺得如果慢線有位，我會 cut 番過去。其他人有權超

brake到出煙都見過

倒撚轉, 係踩少少就著燈, 點少少即放係未有brake
你個fd個牌淘返嚟?

中間個紅燈要break先會着

試過喺屯公咁做，一路出到荃灣後面架貨車追到勁撚貼

sor 原來我理解錯 我搵㝫捐

真心唔明點解行慢線都要推
你要快嘅咪爬頭囉

小巴推完到貨車推冚家剷

上次考車 俾架貨車爬頭

咁靚女都要爬

咪係 肥左最後

考返未

未 準備去排期

加油

爬你頭同癬肥左係兩樣野
佢係仆街 但你係垃圾

後面一抽頭就比油請佢食box

樓主快線撚

屌你老母行緊慢線啊文盲

成架cut你前面行中間騎線都有

班友揸車真係癡撚線

屯公中線係咁推
仲要著住車頭燈

brake test
屌on9我喺新田公路行緊100都推

你去到120 140都係照推
貨車佬亂咁片車

唔怪得私家車揸到好似搵食車咁，幾個月就要換迫力皮